買定離手啦喂, 究竟今次每戶派十個口罩又要幾錢行政費呢?

A. 1億
B. 5億
C. 10億
D. 20億
E. 50億或以上

E without a doubt

每戶定每人？

港共話每戶